<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Event Notifier</string>
    <string name="no_events">No Events Yet</string>
    <string name="menu_insert">Add Event</string>
    <string name="menu_delete">Delete Event</string>
    <string name="title">Title</string>
    <string name="date">Date</string>
    <string name="time">Time</string>
    <string name="confirm">Confirm</string>
    <string name="edit_event">Edit Event</string>
    <string name="autores_1">Event Notifier</string>
    <string name="autores_2">Para programar tus actividades diarias</string>
    <string name="autores_3">Autores: Daniel Carpintero Morales \n David García Regodón</string>
    <string name="ayuda">	Con esta aplicación puedes crear recordatorios de préstamos que hagas a diferentes personas.\n\n\n
    						Desde la vista principal, pulsa menú para añadir un nuevo préstamo, para ver la ayuda o el acerca de.\n\n
    						Al pulsar en "Nuevo préstamo", una vista de edición de préstamo se abrirá.\n\n
    						En la vista de edición de préstamo, debes rellenar al menos nombre, y ambas fechas para poder guardar el préstamo.\n\n
    						En el cuadro de texto del nombre, puedes rellenarlo a mano, haciendo un click simple sobre el mismo, o acceder a la lista de contactos
    						y rellenarlo automáticamente. Para ello haz un click largo sobre el recuadro, o pulsa el botón correspondiente. \n\n
    						En el cuadro de texto de ambas fechas, que aparecen con la fecha actual de forma automática, se aplica lo mismo que en el caso anterior,
    						si quieres puedes hacer que se rellene automáticamente seleccionando la fecha en un selector de fecha. \n\n
    						Por último, puedes editar y borrar cada préstamo desde la lista de préstamos sin más que hacer un click largo sobre el préstamo deseado. \n
    						La aplicación te avisará, cada vez que muestre la lista de préstamos, si tienes algún préstamo que venza en el día de hoy, mediante 
    						notificación en la barra de notificaciones. En caso de tener varios préstamos en esa situación, te avisará del primero de ellos. \n\n
    						¡¡Estamos mejorando la aplicación para que puedas ordenar tu lista de préstamos como más te apetezca!! \n\n</string>
    <string name="titulo_autores">Acerca de</string>
    <string name="titulo_ayuda">Ayuda</string>
    <string name="error_tiempo">No puede crear un evento con fecha anterior a día de hoy, o con día de hoy y hora ya pasada.</string>
</resources>